理工手足全部踢保成功！！

各位手足聖誕新年唔洗係倉過

真？！

鬥長命 辛苦了

612 reminder forward快必fb

拿出證明

係被自首果班定跑出黎果啲都踢到

係咪真架

我知理大編委記者踢保成功

有人話上庭個班另計

被火車運走個的手足點計？

希望係真

Pushhhhhh

推 再等多啲資訊先

TG 公海：

Yeah

但拯救他們班手足，好多係黑獄過年

真？

起碼佢地當晚既付出係有意義既!

理大門口被咬果d手足呢？

呢個就應該要破例喺平安夜嗰晚大食會

Fc?

快必講既應該真掛

黑警死全家!!!

黑警無一個係無辜!!!

fc?

啫話佢地捱過左48？

被困、讀理大嘅理大手足

諗起星期一晚大拯救相當慘烈

最近咪有個踢左保但前排照比人塔左上庭（非理工）

仲有走去救佢地個2百幾人真係慘撚過狗

無知一問 其實點解踢保會值得開心？？唔係第時搵到證據都照告咩？

應該未計當場捉到果班

同問

唔係好信
畜龍攻入poly果晚拉左一班前線手足喎
果啲邊有可能踢保

好事來嘅
至少暫時冇事

推

有冇人知佢哋情況

衝出黎果啲唔知
但最慘都係去救果晚差唔多300人提左堂
就算知道告唔入都玩死手足

Source？

係 好心痛 開心唔落

踢得保個班自願走出來

拉都拉左幾百人

多少少篇幅呀係都就咁一句好難信哂十足

唔係好信...

推 同問

真

救poly果d......

都係半好消息黎既 poly手足同我地一齊聖誕和你shop啦

推呢個

狂賀！！！狂賀！！！

踢到保姐係冇事 告唔入了？

仲有油麻地手足

有樣嘢要依家講...

因為黑警為拉而拉

咁咪即刻一命換一命
希望大家記得為救佢地而被捕既手足
尤其是踢保成功個批

真心全部？

即係點 即係俾人登記嗰啲都會冇事？

fc plz

當場捉都提唔到堂即係90% 唔夠料囉

Yes 被人捉果班點

火車果單係旺角東落左車被捕
油麻地手足好多提曬堂 大部份有得保釋
魚革義士岩岩出返來 係油麻地又塔多次所以要還柙

1124 十區商場開花
這年平安夜不平安

慘，油麻地嗰班

唔代表無事架 隨時可以再捉返去

唔洗去報到 同埋佢個刻係冇料 有機會唔會搞你
係比人拉左之後最好既結果

踢保成功係開心
但係手足係入面實比班狗打到傷哂

保持行車距離

fc到未

喜訊！

油麻地個晚先重災 包夾 拉咗好多人

有朋友上左火車 旺角站落
踢保成功

當然冇人想咁

唔好忘記夜晚救人個班

保持2秒距離

612 Reminder: 應該只係佢果邊義務律師團接嘅所有case踢保成功，唔代表所有係Poly被告暴動嘅手足都踢咗保。
選擇拒保/踢保前請先詢問律師意見。

#新聞

fb 改咗 6 個

踢左保唔等於唔比人告

我覺得佢咁講好fake人
根本佢只係講緊被自首同埋逃出poly果班手足
但唔好忘記當晚係前線仲有一堆手足俾狗咬左

都要好好清理下自己及屋企d物品先過節啦⋯⋯

超級慘烈
血戰一晚
連水炮車
裝甲車都甩埋轆

啱

唔代表無後顧之憂喎
宜家班狗邊信得過

快必fb已改：係6位手足踢保成功

我要所有人成功

唔洗找

希望希望係真
呢個係香港人既聖誕禮物

咪係 我識人係嗰一批比狗咬嘅
上曬庭喇喎 仲點踢保

但仲有個批被黨鐵運上去個班手足
好似完全無左佢地消息

推

佢嘅全部我諗係佢負責個d, sor fake咗大家

最好消息

係咪要還押等審？

gooooood

空歡喜一場

真唔真啊？咁容易？

好波

It is the best christmas to me.

其他人 倉底見 過聖誕

點會全部踢哂保
有前線比人拉左
唔洗諗都知FAKE..

咁去幫拖嗰班真係點算

屌
fake人
不推文

講緊自首嗰啲

準備響荔枝角過年啦

繼續有險可守？

手足辛苦啦

無知一問，有咩意義

靜靜雞唔得嘅，依家其他嗰啲全部唔使走， 全部坐十年

差距遠撚到

有名你叫 啲料咁快必定出事

屌啦 冇去court嗰啲咪冇事 上咗court點踢呀

成千人踢保邊有可能

6個都值得開心嘅

條友真係 high大左

人踩人個200幾個呢？

push
push
push

反共

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 112 113 1111 1112 1117 1118 新屋嶺 還眼 還命 被自殺 實彈 周同學 雞姦 強姦 輪姦 因姦成孕 圍攻大學 人踩人

全部3月上庭 冇得踢架啦

push

頂丫 , 我要全部人呀

澄清得6個踢到
有乜可能成千個踢到
信之前諗清楚....

fake

你老母臭必散播謠言，含撚啦屌你老母

邊度全部，廚房佬手足呢？
佢唔係困係醫院？

點撚可能全部人，吹水唔抺咀。

我3個fd 2月14上庭

一聽就知無可能

街外聲援先多人

我剛剛睇到這個.....

快必都好信

辛苦晒手足

快必

係真唔係 睇定啲先

真係好心痛 手足我哋唔會忘記你哋

快必次次都咁柒仲點同佢玩呀

救到精銳勇武最緊要

點止6位呀
起碼20個

全部係出去被捕既,有記者,有學生,有其他人

利申:岩岩返到屋企

太好啦

未，我諗係聖誕願望之類

係

加油

唔該要全部呀

如果保釋緊再比狗咬好似難好多再保釋 但踢咗就冇呢個問題

辛苦手足

元旦倒數。。年年都係10、9、8、7、6。。。。。
今年，香港人在全球傳媒鏡頭下，
10、9、光、復、香、港、時、代、革、命

12.22 聲援新疆集會
12.24 和你shop 我要攬炒
12.31 十八區和你拖
2020.1.1 元旦遊行

救佢地班手足呢

其實踢保個名叫暫時釋放，日後可以隨時拉返同提告，成件事未完，狗戈邊反而有大把時間搜證

保釋期間再拉到會即時還押
踢左之後再比狗咬就48 差好遠

借個位嚟推推 高質po
[突發]即時解決學生溫飽問題 請學生食飯

咁救理工果班手足呢

最佳聖誕佳音

保持緘默，真係好重要，黑警唔識揾證據的，大家唔好亂講野。

希望其他手足都快啲出返黎

保釋曬出嚟 2月再上庭

佢地無事

咁為咁救人果班點算...

感動真係聖誕佳音

Push

FC?

一睇就知作大啦，被告可以踢保真係第一次聽，只係估唔到連登有咁多人信以為真，呢半年做左既文宣究竟去曬邊

Fc
Btw wish real

我愛手足

快必：6位於理工被告暴動的同學於長沙灣踢保成功。

Reminder: 應該只係佢果邊義務律師團接嘅case都踢保成功，唔代表所有係Poly被告暴動嘅手足都踢咗保。
選擇拒保/踢保前請先詢問律師意見。

#新聞

[行動post同我推爆佢] 社福界三日罷工冇人理？幫我推爆去 我地唔係condom

又想玩分化？

斷正嗰班好快會上庭
踢保得嘅都係自首

最好結果緊係狗方直接畀返啲野你
無罪釋放啦
唔會係踢保

手足 Merry Christmas

暫時係一件好事
但踢保唔代表唔告

恭喜平平安安

yeah

拉

係自首個啲定其他都成功？

係真唔係呀....

真定假呀？

句嘢係當初老豆搵仔講先 唔係佢

已送中

鳩拉正仆街！

黃色車長有報過哨話旺角東落左架
去左旺角狗屋

用字唔係咁準確
應該係「涉嫌暴動被捕」手足
如果已經落案被告，係無踢保呢回事

屌 會唔會差太遠

我知
但佢又提出嚟想點

NICE

保釋有分兩種
狗屋保同法庭保
狗屋保先有得踢 咁就叫做暫時完左件事
法庭保係冇得踢 審完先有得睇結果

仆街快必

pin文

成千個喎⋯

6個呀，係6個呀屌

但應該受左好多苦難

好人一生平安
多謝所有手足

#peanut#pi

都唔止一命換一命...

事實都係咁,無精銳勇武邊個上前線?

仲有242手足係1118~1119被捕, 於1120被落案charge暴動. 宵禁、禁足到明年3月提訊!

希望聲援理大被捕嗰班都踢保成功

大家思考下理工同埋中大單野
其實我記得好多人吹左好耐風平日先係春袋
但連登無人理
和你lunch吹左好耐先成事
和你返工明明有用，直情突然被消失變左升級好多倍既晨早行動
然後區選前一二星期突然大量平日行動
但區選後就完全靜晒
不禁令本人覺得有6成人力物力其實都係對面幫拖

出街小心比狗跟蹤

唔好意思，借個位

希望可以幫手推吓

我有份幫手搞除夕人鏈 依家問卷要人！！！

Keep 住意志
美帝都等緊西方覺醒
一齊磨碎港共

踢保唔等於無事
希望驚賊同DOJ唔夠料入手足

啱呀 出面被捕嘅仲多過理大入面班人

嗰班基本上斷正 冇可能出到嚟過聖誕

中大個啲呢？係咪唔記得暴大都有手足比人咬走？

黑警死全家

睇隔離po

手足

咁係理大外圍被捉嘅手足呢

點解

連儂牆嘅重要性 大家係唔係真係知道？對家就嚟贏啦

唔好意思借一借位

幫手推

大家推翻啲行動post 好冇 唔好將呢度淪為香討

知唔知包唔包括突圍失敗被當場逮捕果班

up

手足一個都唔可以少

踢保成功只係因為6000幾單case 疊晒係度 暫時未有人手處理到 應該仲搞緊6至7月嘅case

樓主收皮好冇 都唔撚係 屌

一定唔係全部

見佢一度close咗片

依家又放返出嚟（不是公開但憑link可看）
大家請繼續Twitter/reddit作戰推向國際

佢嘅身份 同條片感染力好強

做得好 可以有烏克蘭少女片效果
人哋YouTube 有8.9m!仲未計Twitter Fb share

#speechtohongkong
#stefanikuo #ステファニーグォ

之前啲tweet share嘅Fb link 死咗
發現日本文tweet有YouTube link
Pls retweet and like /comment依個

傳送門：
［最強英文文宣！勁過環保少女］唐英年老婆姪女拍6分鐘片控訴 ：擁有投票權與自由人權的美國，像和共產國家躺在同一張床上。

放上tg Twitter/reddit

並請手足互科啦Twitter
有冇其他外文撚整埋其他語言？有就放喺度俾大家retweet

其實可以搜到咩證，其實掟火魔同整火魔又唔係同一班人，入左去走唔切又唔一定有參與過守理大，我真係好好奇可以搜到咩證

支持

有最新消息 拉

推翻行動post

未踢保 = 一直係在保釋人, 再出事就煩
踢保 = 正常人

乜情況之下, 有料都會再拉再告, 所以不存在 "踢保有料都會拉返你" 因為, 就算你啱啱出世, 差佬有料都會拉你, 佢要拉你係唔會理你的

加油!

其實貼啲咁嘅嘢出嚟對件事有乜正面幫助

幫推

唔好意思 謝一謝位

和理非 手足 家長 學生都請入黎 - 支援手足channel

tg 支足channel

靜啦喂，冇人想知